{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_045616",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-09-20",
        "domain": "음식점",
        "title": "무한쌈밥집"
    },
    "text": "無限サムパプ屋は地下鉄7号線、新盆唐線論峴駅8番出口付近に位置しています。 店舗は路地にあり、駐車場は別途なく、バレーパーキングサービスは提供されますが、日曜日は除きます。 公共交通機関を利用して訪問するのが便利です。 店内に入ると、夜中には放映されたグルメ番組の写真が飾られています。 食べ放題の野菜包みご飯は、計30種類以上の野菜と薄切りサムギョプサル、牛バラで構成され、おいしく調和したのが特徴です。 代表メニューにはサムパプ定食130g、伊勢海老焼き1kg、牛バラ210g、海鮮サムジャンがあります。 その他にも海鮮サムジャンビビンバ、薄切りサムギョプサルサムパプ定食、冷生サムギョプサルサムパプ定食など多様なメニューがあります。 おかずとしてサバの煮付けと味噌チゲが提供され、特製海鮮サムジャンと一緒に包んで食べることができます。 また、周辺には蚕院漢江公園があり、食事の前後に見学することができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この店舗はどこに位置していますか？",
            "answer": "地下鉄7号線、新盆唐線論峴駅8番出口付近に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この店舗の周辺に駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車場は別途なく、バレーパーキングサービスは提供されますが、日曜日は除きます。"
        },
        {
            "question": "公共交通機関を利用して訪問するのがおすすめですか？",
            "answer": "はい、公共交通機関を利用して訪問するのが便利です。"
        },
        {
            "question": "店内にはどんな写真が飾られていますか？",
            "answer": "店内には夜中に放映されたグルメ番組の写真が飾られています。"
        },
        {
            "question": "野菜包みご飯の特徴は何ですか？",
            "answer": "野菜包みご飯は計30種類以上の野菜と薄切りサムギョプサル、牛バラで構成され、おいしく調和したのが特徴です。"
        },
        {
            "question": "代表メニューには何がありますか？",
            "answer": "代表メニューにはサムパプ定食130g、伊勢海老焼き1kg、牛バラ210g、海鮮サムジャンがあります。"
        },
        {
            "question": "その他にどんなメニューがありますか？",
            "answer": "その他にも海鮮サムジャンビビンバ、薄切りサムギョプサルサムパプ定食、冷生サムギョプサルサムパプ定食など多様なメニューがあります。"
        },
        {
            "question": "おかずとして何が提供されますか？",
            "answer": "おかずとしてサバの煮付けと味噌チゲが提供されます。"
        },
        {
            "question": "特製海鮮サムジャンと一緒に食べることができるものは何ですか？",
            "answer": "特製海鮮サムジャンと一緒に包んで食べることができます。"
        },
        {
            "question": "周辺には何がありますか？",
            "answer": "周辺には蚕院漢江公園があり、食事の前後に見学することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 297,
        "QA": 409
    }
}